巴打絲打們 入黎幫手做份問卷（學校功課）

未來社會冇咗你地嘅意見會淪陷
阻你2分鐘
一人一個意見
救下地球嘅單親家庭 多謝

填完

懂不懂規矩

填咗先再講規矩

You’re gonna have a bad time

你份google form冇限制，可以狂鳩填
我勸你唔想成份由頭做過嘅話就跟規矩做事
同埋唔好咁串嘴

即係唔講規矩啦

J圖在那wa ke wa ke

填完 你可以凖備重新做過

圖都冇，你個google form就淪陷

hello